"Nou, het was het begin van '84 toen mijn vader ging wonen in Horsham, en alles ging zo goed mogelijk tot het januari '85.
Op de vierde dag na het nieuwe jaar hoorde ik mijn vader even hard huilen van verrassing, want we zaten samen aan de ontbijttafel te zitten.
Daar werd hij, zittend met een onlangs geopende envelop in de ene hand en vijf gedroogde oranje stippen in het uitgestrekte palm van de ander.
Hij had altijd uitgelachen wat hij heet my cock-and-bull story over de kolonel, maar hij zag er erg bang en geschokt nu hetzelfde had zelf.
"'Waarom, wat op aarde betekent, John?'
Hij stammered.
"Mijn hart had kunnen leiden.
'Het is K. K. K.,' zei I.
"Hij keek in de envelop.
'So it is," riep hij.
